可唔可以就將軍澳斬人案眾籌刑期上訴？

屌你老母
斬3個人判3年幾

手足袋住把刀咩都無做過判1年

有無法律撚講下可唔可行

西環大陸佬仲輕

叫律師黨出錢上訴啦, 佢地仲覺得有險可守

上訴的權利係根據Statue去決定
應該只有律政司 可以上訴要求加刑
其他人無咁既上訴權利

邊個出錢都好啦

根本係意圖謀殺....

上訴啦

邊個仲會話法律係公平

得律政師有權上訴加刑

政府先可以上訴，不是錢的問題